大家要番工番學，唔識姜濤有咩大問題？

唔得閒睇電視都要比你屌，屌你老母，成班廢青

米系 吾sick都要比仁吊=.=“””

試下問下你老細識唔識姜濤，唔識就即刻屌